\begin{song}[remember-chords]{title={Bratovščina Sinjega galeba}, band={So si sami zbral ime}}

\begin{kitica}
G	D \\
Pesem v vodah izgubljeno \\
G \\
plima prinaša na dan. \\
G7	C \\
Trka na srca, da gremo \\
a	D \\
poslušat jo noč in dan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C	G \\
Morje se zgodaj prebuja, \\
C	G \\
preden rodi se 	svit, \\
e \\
ribice zlate ponuja, \\
D \\
pojdi jih srečnež lovit.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Mi vstajamo, jadramo, \\
D \\
kakor galebi na pot.	 \\
V dalji ostajajo \\
G \\
pusti otoki zmot.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Mostove postavljamo, \\
G7	C \\
družno od brega na breg. \\
G	e	a \\
V pesmi, ki vsi jo sanjamo \\
D	G \\
 plove naš sinji galeb.
\end{kitica}

\end{song}
